連溫子仁都嚇破膽?香港上唔上Hereditary(宿怨)?

台灣上左,見D影評好似幾正,定吹大左?連溫子仁都嚇破膽?

6.15正式上映《宿怨》連溫子仁都嚇破膽，看完終生創傷！

「註定名留青史的恐怖電影！」--好萊塢報導者
結合《逃出絕命鎮》《厲陰宅》 前所未見新世紀驚悚片
日舞影展首映暴動！爛番茄新鮮度100％零負評神作
驚悚新世代《大法師》精密佈局更勝《哭聲》

６/15 厄運難逃
如果最可怕的詛咒，來自你的血脈，你能逃去哪？
自從葛瑞翰家族的大家長-艾倫夫人過世後，女兒安妮一肩負起母親身後和照顧家人的重擔。雖然母親已入土，安妮卻還是時常感受到母親揮之不去的存在，同時，不能解釋的異象接二連三發生在葛瑞翰家族身上。為了讓母親安息，女兒安妮決定求助於母親身前的好友靈媒。隨著逐漸挖掘的真相，他們對自己身世的認知越來越崩解，安妮試圖帶著孩子逃脫家族的險惡宿命。驅魔儀式即將開始，他們不知道的是，註定要代代相傳的厄運必須有人繼承......

日舞影展最轟動話題新作《宿怨》首映後口碑爆棚，觀眾紛紛激動表示為2018最期待恐怖電影，紐約影評人更盛讚：「這個世代更兇殘的《大法師》！」驚嚇程度超越想像！故事講述家族女主人過世後異象接二連三發生，隨著他們對真相的深入，越難逃離留在血液裡的邪惡命運。劇中以邪靈、儀式、繼承等元素創造出新的恐怖氛圍，更巧妙結合女主角製作的娃娃模型屋混淆虛實，曲折離奇超乎預料的情節發展猶如《逃出絕命鎮》和《哭聲》的加總，不只在著名電影網站爛番茄維持100%新鮮度的零負評，電影製作的新高度更是震憾好萊塢大咖片商，成為2018影壇最期待神作！

驚嚇日舞影展午夜場，影評直接宣佈今年最恐怖電影非《宿怨》莫屬！不同於過往驚悚片通常不要求卡司，導演除了找來《小太陽的願望》東妮克莉蒂、《哈佛沒教的幸福課》蓋布瑞拜恩等實力派演員，片中關鍵角色小孫女更由10歲就獲得「舞台劇奧斯卡」東尼獎的米莉夏普洛擔綱！今年15歲的米莉第一次在百老匯演出就得到極高評價並且獲獎，被譽為天才女演員，大銀幕處女作《宿怨》首映後更是佳評如潮，無不稱讚其讓人不寒而慄的精湛演技，與曾演出經典鬼片《陰宅》的天才童星「超殺女」克羅伊摩蕾茲不相上下，被視為下一位好萊塢新星接班人。

睇完預告冇咩感覺

Panorama買左 譯名《祖孽》
鳩估7-9月上

因為冇jump scare?

等左好耐 快啲上啦

早兩日係台灣睇咗
氣氛營造得唔錯

同泰國果套差唔多劇情既

邊套?

印尼

原來係印尼電影

已bookmark

而家套套鬼片都驅魔 你唔悶我都悶

認住A24 唔會差得去邊

a24?

呢樣真
高質保證

點解？

咁多年d 咩驚嚇100%

最突破都係saw 同 rec

你上官網是但睇下佢D片,好少伏
非大公司(環球果D.)但近近年好多攞獎及類型多,唔係個個爆谷片

仲有咩恐怖片好睇

咪又係靠jump 突然之間勁大聲

咁叫恐怖 算罷啦

呢套似係驚慄片唔係恐怖片

應該係九月

其實點分驚慄片or恐怖片?

有鬼,惡魔實體形象出現=恐怖片? eg 午夜凶鈴,驅魔人,咒怨
冇鬼/超自然出現=驚慄片? eg 沉默的羔羊,GONE GIRL

但有d人睇驚慄片都可以覺得恐怖 ,咁樣仲算唔算恐怖片?

BTW 我覺得Hereditary(宿怨)都係恐怖片,只係未必有鬼,惡魔實體形象+冇咩低級JUMP SCARE

上星期睇左，我好少睇鬼片/恐怖片/驚嚇片，印象中見鬼同陰容院在好高質。
呢套我覺得唔差，前面有啲悶，中後開始刺激，有兩三幕真係投入到，感受到份恐懼同不安，演技都唔錯，劇情都唔係差，將呢樣野加入恐怖片應該都少有，但就拍得唔係幾夾咁，同埋如果要了解成個故事來龍去脈，可能要睇多次，但無人會咁做

dklm到時實碟都出撚埋

真心
個名改得唔錯

好普通 恐怖片已經好多年無突破 已經睇到無感覺了

講鬼果隻真係好難突破

玩主題驚慄都間唔時有新Idea

有幾恐怖呀

維基見到

上映日期
2018年1月21日（辛丹斯電影節（英語：2018 Sundance Film Festival））
2018年6月8日（美國）
2018年6月15日（台灣）
2018年6月21日（新加坡）
2018年9月21日（香港）

香港咁耐要9月先上

同時詭修女9月20上...... 2套野咁近上,打對台?

10月萬聖節丫MA
睇兩套好閒

台灣早咁多，到時香港未上都大把高清seed

近年鬼片少到喊，佢最好萬聖節上多幾套，我每日收工去睇一套

預告好普通
通常有史上最xxx，連邊個邊個都嚇破膽個d都唔係好野
上次韓國個套入瘋人院又係咁講

係我都諗會唔會吹大左?又話咩溫子仁都嚇破膽
但睇各方影評,都好似唔錯

BTW預告未必準,有D電影預告好正,但其實好爛

港版TRAILER
《祖孽》Hereditary| 首支預告 | 9月別怕 媽媽在

都係唔好咁大期望 一陣又失望

陰容院在好恐怖 細個第一套睇既鬼片 仲要入戲院睇 睇完之後驚左我3個月

無聲絕境A Quiet Place

溫子仁都唔係套套好睇

套Lights Out真係睇到想死

唔係ar, lights out唔算超正,但都未算睇到想死

仲有lights out 溫子仁只係其中一個監製,唔係導演,我唔當係溫子仁作品

Light out 除左開頭外，唔知點解我覺得好悶

溫子仁E家都多數做監制

屌
個女個樣搞到人好不安
十足十wrong way果條殺人犯咁
因為個女個樣 唔會入場睇

屌你老母
仲要貼大頭

記錯 原來係wrong turn

我覺得似笹野玲玲音

但係笹野鈴々音平時個樣好正常

Lights Out 佢做監製姐
Conjuring 2集都好睇，不過1再好好多

同印尼果樣一樣？咁唔洗入場睇 果套睇到全場一齊笑想叫佢回水

好多都掛James Wan名監制

on9
靠jump scare既恐怖片肯定係垃圾

Conjuring 兩集都好值得睇，唔知黎緊修女正唔正

外傳Annabella就尚可啦

俾你講中，已有字幕高清seed

人性比鬼仲恐怖

邊度有？

用GOOGLE搵-----遺傳厄運/宿怨 BT,大把

巴打岩岩今日睇完?

等睇

睇唔明

9月6上

睇左，一D都唔恐怖

可以講無聊

好似膠公仔

真係唔明

原來個仔係BOSS

個八婆同主角老母咩關係

點解幫主角老母報仇？

有冇睇得明既巴打解釋下成套戲

劇透

個人見解only,

應該係個呀婆同joan係派蒙邪教既人，要搵個年輕男性身體比派蒙，所以呀公精神病餓死同annie呀哥自殺，都應該同呀婆有關。因為support group 果陣annie講過佢呀哥自殺前話佢老母要將第二個人格塞入佢到。

Annie應該知古怪，所以係peter出世果陣，唔比呀婆接近peter。但比左charlie呀婆湊，所以應該呀婆比派蒙暫時附係charlie到，所以佢先咁鐘意收集d頭。到最後charlie死左，Joan就搵辦法將派蒙 (charlie) 附返上 peter 身上。應該係咁

過左身個啊婆本身係邪教leader
但個教之後淨係可以搵男人繼承 又要有血緣關係 仲要犧牲自己近親割佢地頭黎奉獻
所以就成日候住個男孫

佢個女知道啊媽咩主意 就盡力唔比個仔同佢接觸
但係始終都係太強大擋唔住?
個邪教又搵人去扮靈媒令老母喺間屋度召喚邪靈
最後成家瓜哂 完成奉獻 個仔登基做邪教教主

之前果套 IT FOLLOWS 幾特別，唔玩JUMP SCARE

D 鬼慢慢行埋黎都嚇死你

咁燒書變左燒身體。第二次燒佢老公係點？ 同埋個老母最後走黎走去。之後個仔明明鎖晒明係閣樓點解個老母都仲可以入到去自殺？

一掂呢d超自然topic,好多位都好難用常理解釋，我都唔知點解老母會入左閣樓

燒自己果度係啲邪靈呃鳩個老母，等佢以為自殺就可以解決問題，點知最尾燒死佢老公（當獻祭掛？）

呢度有分析有透
殘體,自行決定入唔入

年中有幾多套恐怖片用同隸方式宣傳? 套套都話自己全宇宙最驚嚇

認同上面有巴打話唔恐怖，但唔認同係無聊，只不過係你睇唔明，佢果種另類嘅嚇人手法其實幾正，係睇到好心寒好抑壓，如果你想睇果類撞鬼驅鬼成套戲啲角色尖叫鳩跑，呢套唔啱你

It follows 其實主要係想叫人唔好濫交/有機會中愛滋病？
我覺得好悶 唔太驚

zx xb? z?V ?qcNxva
c

Thx 樓上兩位巴打解釋，聽完其實都明。但係話有屎以來恐怖係唔應同。如果講內心恐怖都唔會比得上鬼眼同妮歌潔曼個套。

睇咗香港首映 ，我覺得值得一睇嘅，算係近年比較少見嘅恐怖題材，導演首拍長片兼夾自編，整體執行算係咁。前段節奉頗慢，恐怖感較弱，故事走向亦唔清𥇦，不斷在倫理和精神病包裝下遊走，到中段進入戲肉先好返啲，致全戲前後兩段略嫌分割。

驚喜嘅係劇本的確頗具心思，全片玩味十足，不斷喺畫面和對白伏下大量蛛絲馬跡，俾觀眾拼湊背後的險謀，可惜唔了解相關傳說嘅其實好難拆解謎局，到最後突然開估，觀眾或會感到𢯎晒頭，但睇返解讀，又會佩服劇本佈局精密。

另外戲中某幾個驚嚇計設亦值得一讚，恐怖得嚟帶點cult味，唔係一味jump scare。不過最加分嘅都係選角，飾演母親的Toni Collette演技無庸置疑，無論係演悲痛欲絕或歇斯底里都甚具爆發力，但飾演女兒嘅童星Milly Shapiro亦非常搶鏡，雖然戲份唔算多，個邪氣十足（好似《wonder》個仔個樣 ，其實係咪有病 ），但係全片精華所在。

一般，成個故事其實咪又係一個大陰謀，壞人有惡魔照住為所欲為，睇到尾段其實已經覺得無乜轉折，結局果然無反轉，同類型我覺得The Ninth Gate 好d

同埋我覺得成套野個宣傳錯晒，搞到d人以為係好恐怖既鬼片，結果入到去睇，吓? 咁架咋?

巴打係咪寫開影評#

It follows 後面唔掂喎

我想知呢幕咩意思

啱啱睇完優先場

完咗場之後有雲海 做 導讀

如果本身唔熟天主教基督教神秘學之類嘅研究嘅話
只係一套好普通的片

但如果你有研究開 會發現好多野都用得好出色

呢套基本上唔係鬼片
一套諷刺上帝耶穌 嘅哲學電影

無錯，真係唔好當一般荷里活式鬼片睇
本身諗住係鬼片，點知頭半粒鐘都係描寫家人既過去同心理
所以途中轉個心態睇，代入左個老母同個仔，真係睇到人都癲

如果屋企人本身關係唔好, 同時又有家庭成員長期情緒上有問題
就會感受到老豆同呀仔既慘況

套戲前段做到問題家庭點影響屋企人生活, 個人覺得就算唔用邪教去鋪個ending, 用返老母有精神病而產生幻覺, 最後令到累死全家都唔錯

原全唔知做咩撚, 悶到9彩

有無人睇到老母攞把刀自對嗰幕笑左？😂

呢套氣氛係做得唔錯

可惜個故事同結尾，個人覺得，算係爛尾

點解個呀婆唔係在生時就直接搞佢個孫 peter 要咁轉折先搞左佢孫女 charlie 再搞 peter?

老母阻止咗

恐怖程度 6/10

故事性 7/10

血腥 2/5

演技 4/5

Creepy 程度 3/5

流暢度 3/5

結局 2/5

整體 6/10 睇返溫子仁詭屋較高班

我都想知，唯一諗唔到